mtr service update 點解咁落力護主？

又話非官方？

想問下咩工程可以撞車

邊段有護主成份

一早收編咗啦
上次直接出pr文

連登仔思想, 無屌咪係護主. 無屌大陸野就係五毛

意外清理工程

咪係, 佢都未話撞車係測試嘅一部份.

列車變外物, 炒車變工程, 新訊號系統出錯都可以屈落人為

簡直係語言偽術發揮到極致

外物

屯門公路個post駛唔駛改??
日日都有工程影響